阿朗入2球，帶祖記作客3一0有球王既巴塞，反cup首出線

花迷:今年強留美斯，無心機踢係正常

12m 搵保方射都入啦 全場隱形靠12m

霉閪11射0入球先叫carry

做花迷做到咁，我係你就縮埋唔講野算數，求人認同求到好似乞兒咁，做人做到咁辛苦為咩呢

歐冠史上最多入球球員

上一場美斯咪又係靠12碼入波

今季非12碼入左幾多球

主場0-3不敵祖記，巴塞失掉了小組首名，同時他們長達38場的歐冠盃主場不敗紀錄也遭到了終結。

上一次巴塞在歐冠盃賽場上主場輸波還要追溯到2013年的歐冠盃4強，當時他們主場0-3不敵拜仁，總比數0-7被淘汰出局。從那之後7年時間里，巴塞在歐冠盃主場從未輸過球。

這也是巴塞14年來第一次無法以小組第一的身份取得出線，上一次是2006-07賽季，當時巴塞以小組第二出線，淘汰賽第一輪被利物浦淘汰出局無緣八強。

佢全個ac 開得幾個post, 入面已經有兩個係笑鳩美斯同朗

其實比數真係唔出奇
上場冇牙朗 蛆記都擺左個波入網3次
係達子球球都凸隻手凸隻腳

主場0-3不敵祖記，巴塞失掉了小組首名，同時他們長達38場的歐冠盃主場不敗紀錄也遭到了終結。

巴主場無敵喎

好串美斯

越黎越低質

2一0果球
阿朗走位引開哂後衛

阿朗回防偷埋美斯球波算唔算隱形

特登撚鳩我花王！？

美斯8.1分緊貼阿朗8.4
果然雙嬌

3:0都咁真係鬥心

又話好朋友，都唔撚比面

偷咩 光明正大搶啦

俾C朗破左，好過俾其他人啦

C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）率領祖雲達斯在魯營3比0擊敗美斯（Lionel Messi）的巴塞，硬生生的搶走了小組首名。關注今場比賽的英國媒體稱，C.朗拿度征服了美斯。

《太陽報》的標題為「C.朗拿度征服了美斯，他回歸西班牙兩度破門搶走首名」，報導還稱，在這場兩大金球先生的大戰中，C.朗拿度成為了贏家，這是兩位世界最佳球員在2018年5月以來的首次交鋒，也是兩人第36次交鋒，最終演變為了C.朗拿度的表演。

《每日郵報》則稱，祖記3比0搶走首名，但頭條焦點將是美斯輸掉了與C.朗拿度的個人對決。

有美斯贏輸都好基本上8分走唔甩

屌，小組賽都2：3反CAP
做乜鳩呀我巴塞
年年歐聯俾人反

小組賽球王留力淘汰賽

賽後最佳球員係咪都係美斯

呢度做咩事

隱形所以偷到

唔講唔知以為諗住幫美斯自己入一球
展現友情嘅偉大

差唔多引哂咁滯真係好撚癲

腐女

完場有球迷衝落場攬實牙朗

梅西大哥沒有輸

小花好似球迷

高汁 笑左

梅西carry唔到廢隊

就係呢個垃圾 一腳射撚走左我2皮野

係，個個掛住mark牙朗，冇人理14號

有牙朗同冇牙朗祖記係兩支球隊
有小花同冇小花巴賽係兩支球隊

老實講既，小花琴晚一啲都唔差

個進攻意慾強到

上年咪唔係反cap囉

尋晚巴塞真係得美斯踢緊波 其他人踢到唔知想點咁

好朋友先唔洗比面啊

原來入2粒既價值只係0.3分

已經比多左 正常十二碼唔計 樓下阿婆都入到

做阿朗真係慘，每一分都好難拎

Penaldo真係名不虛傳

3:0仲咁博 含撚啦
學下球神既打工心態

你有料你落去踢啦

唔知佢咁搏做麥

呢球好撚正 唔知係咪牙朗頭先俾美欺扭完偷笑激起左

正常應該要扣分添，如果唔係就即係變相鼓勵人哋成場唔做野淨係屈十二碼

快撚到。。。

完全係損人不利己

痴撚線，贏緊3比0都重要回防偷人波

贏左啖氣，輸左和氣，為咩

係 12碼真係唔計得

咁巴塞得佢有攻勢

真係唔明，
癲到咁，搞到要前場跑咁後搶
仲要好Q快
明顯信唔過班後衛自己做埋後衛

自從巴塞唔肯放美斯走
9up條款

哩d 西隊唔會再支持

其實兩個球王都勁 大家無謂串黎串去
身為球迷 我都希望C朗拎多個金球 可以同美斯同起同坐

搵基沙文打正前不如用番so9

用so9不如轉會去馬體會

我唔想

我都想美斯拎多2次歐聯同2次美洲盃，追平阿朗

無呢個偷波評分就無8.4
咁就低過美斯

入球數唔使追？